同女朋友個fd撞生日，是否悲哀

帽

帽事既

男人？緊係要陪你啦 屌爆佢啦

佢個fd一定好大碌先可以屌死佢 樓主帽ed

個fd男定女先

阿媽同女朋友同一日生日仲危險

利申：人哋阿媽

覺唔覺所有同女做fd嘅都係死厹
Gay佬唔計
屌你老母好人好者點解要同女人做fd
點都有D意圖
死厹
溝到女咪唔厹囉
勝者為王敗者為寇
溝唔到女仲煩住人咪厹囉

男

人妻上連登

你又去，一次慶祝兩個人

我真係恭喜你呀
佢朋友應該同你係襟兄弟，去相認吧

咪一齊慶祝
順手食埋條女個fd

女朋友好似唔想冇咗個fd咁
不過佢又怕曬
都係獨遊OP算

我唔搞基

咁姐係果個男人緊要過你依個男人囉

幫佢認清心入面最緊張邊個然後走人啦

佢既地位重要過你

佢都冇話去

冇事既

唔撚識條友

Ex 同老媽子同一日
結果唔洗諗

btw假膠味極濃

我都想係假膠
起碼唔洗煩

同意
你話朋友都要d共同興趣呀
真係唔明同女人做朋友果d男係咩心態
講打機講波講一齊做運動都唔岩key
果d鐘意講人8掛 天生鐘意女人野的都算
果d正正常常咪又係諗住屌女

認同

起底

喂唔好啦

普通朋友都正常既，但如果無企圖既應該好少會想話同女仔好friend

叫條女收皮啦
男朋友同男性朋友 簡邊個都要諗

我啲女仔fd 都係自己走黎同我做fd, 我無了過佢地，不過凈係做fd 囉

一係就去宣示主權 唔係就戴帽啦

一齊慶祝囉

開你女朋友波啦，仲忍

都冇咩聯絡(應該掛我唔知)
仲話慶生我屌你老母啦

床上有聯絡開，電話無聯絡

3P

同你老母3P

無咩聯絡都要諗同男朋友定同佢慶生

身為男性
如果你既女性朋友唔同佢男朋友慶祝，
都要同你慶祝生日，
會唔會太爽

女方無男朋友friend無所謂
你溝到你叻囉
明知對方有男朋友就檢點d啦

我係樓主條女個fd都會叫自己朋友陪返男朋友啦

樓豬好廢

不過我諗住佢陪我去海洋公園，不過唔知佢係咪怕曬唔會去

到底應該點覆佢

分手啦 公廁咋嘛 周街都係啦

原本仲諗住有得討論下

平時係連登會大大聲叫人屌鳩條女
估唔到發生係自己身上竟然會做唔到
我好垃圾

冇事了
醒起今晚會見到佢
一陣同佢傾下先

一個fd，一個男友，咁都要諗，發生咩事唔洗我講啦

依家一係你嬲一係佢個fd嬲
仲有咩好問
帽事既

有幾戇鳩先問得出依個問題 ？

女方無男朋友friend無所謂
你溝到你叻囉
明知對方有男朋友就檢點d啦

我係樓主條女個fd都會叫自己朋友陪返男朋友啦[/quote]

不過我諗住佢陪我去海洋公園，不過唔知佢係咪怕曬唔會去[/quote]

同女人夏天拍拖真係要做足準備
一年4季我得夏天出街先帶個袋
入面又要冰巾 風扇 識噴水沫的水樽同防曬

樓主你睇下當日天氣 轉地點 做下準備乜都好

你地幾大？佢同個男性唔係好熟做咩咁緊張屌唔屌佢？ 覆佢話如果[black][/black]今次唔同我過生日 以後都唔洗再同我過了‼️

以後都唔撚洗食我條大屌

明哂

廢柴

樓主垃圾

我臨時話搵佢條女
佢都會即刻放d fd飛機

睇你個款就帽事既

去就會溫柔啲

樓主大方啲啦

其實都幾熟

覆咗
想知係咪如果佢想你同佢過，你就會去
佢仲未覆

痴撚線 咁都走去陪第個？

你唔係假膠既話。你確定你係佢男朋友？

係

haha

就咁睇啲內容 如果我係你個心已經俾刀割緊咁

我諗我已經痴咗線
不過唔係太明顯
冇事

你真係無撚用！ 自己條女都唔聽你支笛，聽第二個男人話 ，你就ON99 獨遊OP 。好心你啦 有無咁弱雞！
第時行出街，條仔見到你都指住你個鼻黎笑啦

佢係咪你條女

Btw我未見過迫鳩人同佢慶祝生日嘅朋友

我個名

男朋友生日唔係即刻揀男朋友反而要諗埋個朋友先？睇黎你女朋友既朋友同你既地位不相上下，自己既野要企硬爭取，巴打祝你好運

肯肯定係陪男朋友

陪男朋友過生日
定陪男性朋友過生日
男朋友重要d
定男性朋友重要d

男都仲諗 男朋友生日緊要定朋友生日緊要?
btw你都去埋咪得

條友我都唔撚識
不過冇所謂了
我諗佢以後冇機會同我過

樓豬

咁都得，你對佢幾重要心照啦

女嘅都算 仔就

心照心照
我就慢慢拖
睇下邊個時間多D
臭西

垃圾

啱 好姊妹都話算
男? 食屎啦臭雞

我係垃圾
只係唔捨得先唔分住

垃圾
同條女講
叫個男fd分下莊閒啦
同一日生日點都係男朋友重要啲啦下話

你望咩姐你
我冇咁決斷

原來幾個月前我同佢講過呢個問題
佢話講好咗個男fd優先

我係戇鳩
我女朋友係臭西
你問我答

你唔係佢男友
佢都係同個「朋友」講同一樣野
只不過你條女揀左陪佢

唔記得咗加密添
你哋如果見到，鍾意嘅話就forward比佢睇

之前佢真係好鍾意我
不過幾鍾意都算啦

你咁都忍到

個時我衰戇鳩
我係唔會食言
佢要去搵仔係佢嘅事

幾時講同邊個優先無關係
重點係
明知男朋友同朋友撞生日點都係同男友慶祝重要過朋友
加上你條女都要同對家講我男朋友都係同一日
正常都要讓返女朋友比人慶祝啦
嬲乜鳩

唔知佢
佢係想同人慶生嘅
就算佢陪我，個心都唔會喺我度
有意思咩

唔知點解你會問呢個問題
正常男女朋友根本連諗都唔洗諗
我同佢家人撞 佢連考慮都唔洗就揀我

好明顯果位所謂朋友係潛在下任黎

凡事都有莊閒之分
正如你生日同人地父母撞左，你都要自願讓返個女比心地去同父母慶祝啦
仲要係朋友
連少少親密關係都無
除非

如果見過家長直情可以一齊慶祝添啦

冇錯
我要諗辦法食咗佢隻豬(可能根本就冇)
我要個傻仔執我二灘

唔理囉反正條女係咪派帽我真係冇所謂

自己約其他人慶祝囉，最好有d條件好過你條女既女仔

生活圈子冇女

我會覺得唔好意思

我懷疑樓豬一直以來都係FF緊自己拍拖

好男仔

我都想

佢咁做一定嬲9硬佢
Btw 帽事既

中

出

痴撚線 男朋友生日走去同其他人慶祝？

如果個男知 你同佢同一日生日
而又唔放你女朋友走
咁就恭喜樓主帽事姐

樓主真係冇得頂
咁都忍得到，我相信世界上再冇野你係忍唔到

我又覺得冇哂所謂 仲好 可以屈多份禮物

如果真係去左就中出即飛算啦臭雞
唔撚洗諗男朋友同男性朋友都要揀
樓豬仲未食到豬就要帽事了

Btw 逼人同佢過生日真心on撚9，逼9人地同你唱生日歌好馨香咁

分手啦

一頂帽

條臭雞唔識諗佢個男fd都唔好意思啦下化
中出飛

隻臭閪不知幾咁開心
不過佢唔會開心得好耐

算啦，分手啦
唔好心軟
朋友可以重要過另一半？
叫個臭雞收皮啦

唔想係學校見到佢面阻阻
我會諗到辦法

面阻阻有咩所謂
當住佢面溝其他女啦

只係覺得生日唔代表啲咩 生日咪又做例牌野

馬爻口吾至刂

要諗已經on9啦，仲要話睇條仔點先覆，係咪低能架，而你咁都忍到同比佢地話事，平時一定被條女食住曬

仲有，年年生日都撞架啦黎緊，你預計下係咪年年都要補祝啦
如果你心入面真係介意既唔該唔好走去扮大方扮委屈「成全」佢比佢走左去同第2條仔過生日，實會有條刺，女仔fd都算（但都有d on9）仲要仔

冇女溝得過
溝得過嘅都比人mark咗

直接溝佢老母啦 到時睇下佢同邊個慶祝 ✌🏻

條女幾時生日啊?
你早幾個月約左人先啦

樓主真係垃撚圾
求下你唔好生仔將你啲廢物基因比下一代

會唔會慘左少少 條女會唔會太唔識趣

唔會

飛啦 仲有野要諗？
同佢講以後唔撚洗同你慶祝
俾d霸氣出黎啦

男

完

不是男朋友，但比男朋友更重要

一個人去海洋公園玩啦

你女朋友話送個處俾我做生日禮物

如果你容忍到生日女朋友同fd 慶祝，你唔係男人嚟

其實男友vs男性朋友
要考慮都已經分得

試吓調轉角色，
係你既女性朋友同你女朋友同一日生日，
而你同女朋友講返同一番這説話，
巴打你應該死咗十世。

算吧啦， 就算佢今次肯陪你
但只要條仔一直唔撚消失，
遲早你地都實為呢條仔嘈 。

生日咪又係一日，唔陪你有咩大不了

樓主垃撚圾

個男仔：你仲未送生日禮物俾我喎
樓主女朋友：你想要咩啊
個男仔：我要你
樓主女朋友：我有男朋友啦。。。呀。。。唔好呀。。。呀 。。。好舒服

嘩。。廢人中你都算極品。。
睇下條仔點

冇眼睇樓主
放心最後實 帽事

樓主邊日生日呀

成件事都十分荒謬，請樓主馬上中出即飛

唔該

早d葵早d慢慢恢復 你諗你啦

抵撚死

如果唔係男性朋友
係佢識左十幾年最fd既女仔朋友呢？

咁就算啦

一個正皮
峰哥係咪你

係你嘅話我想同你講句
含屎啦私校仔

分手啦 都咁樣啦 你keep到一時 keep唔到一世 唔好辛苦自己啦 女死女還在
而家現實擺在眼前 個男仔知道你女朋友有男朋友 仲叫佢黎 咁代表咩？自己諗清楚啦

其實我連佢知唔知佢有男朋友都唔知

過幾日

不過我諗住佢陪我去海洋公園，不過唔知佢係咪怕曬唔會去[/quote]

同女人夏天拍拖真係要做足準備
一年4季我得夏天出街先帶個袋
入面又要冰巾 風扇 識噴水沫的水樽同防曬

樓主你睇下當日天氣 轉地點 做下準備乜都好[/quote]
佢連會唔會去都唔知

我覺得佢會hurt 啲

冇錯

推

土推

智障
用下腦啦，你一句話：我想你陪
咪搞撚掂，諗咁多

分未 btw 生日快樂 祝你帽事

冇啦冇啦
啱啱見到條臭閪
諗住送佢返屋企
佢話約咗fd

係生日禮物

真係唔捨得

係男人就飛左條女啦連男朋友生日都唔撚理

你肯定係你條女？

明顯你係水抱

未屌過唔會飛

男性朋友緊要過男朋友

原來係女人嚟
炒車添

食埋佢

??????????
屌你傾左咁耐易家先講係女?
唔係好肯定架啦咩屌
定佢昆9你乍
on9樓主

認真

即係點

樓主痴線痴到自我安慰
女人又點
朋友>男朋友
冇尊重過你 分手啊